覺得自己好似出咗問題

明明生活過得幾好 有份風流工打下 身邊既人都對我好好 又有愛錫既貓咪 但好似唔係太識點先令到自己快樂 變返嗰個識講笑好玩得嗰種人 每晚靜落嚟得自己一個既時候 眼淚會不停咁流 訓唔到教 覺得自己好差好冇用好辛苦抖唔到氣 諗過好多方法去永遠離開依個地方 都付諸實行 最後結論係連死既勇氣都冇 睇完醫生食完藥 個人都返唔到嚟 電腦壞咗可以搵人整 咁人壞咗可以搵邊個整

搵返個男朋友吧

我都係 覺得人生已經玩完

我知所有人都好好
所以先更加覺得自己有幾差

有苦自己知 又冇朋友可以講

失眠係最辛苦

我都覺自己出左問題

就算合眼等 開眼睇戲睇動漫玩game 以為會攰 都係訓唔到

講完人地都唔知點安慰你 因為你連點解唔開心都唔知

真係好濕鳩 明明第二朝要早起都係咁

我有諗過去其他地方 重頭嚟過

淨係諗過換電話number